想問尾嗰四隊玩撚夠未呀

會唔會玩玩下佢地連敗到季尾
屈福特破紀錄最低分28分護級成功

屈福特下場對榜尾

贏左仲點28分

恥笑開始

輸左喎

屈福特想買武磊

未完